每日打一萬個老野 咁點都會死幾件㗎喇

成件事好合理關疫苗咩事

就算唔打 佢地每日嘅死亡率都有0.01%